[PC] 招人打borderland 3

無ps4要買pc
我又唔識普通話上唔到巴哈打
通常深夜12點online
新手7lv 一齊打主線

2020見，等 steam 到時師兄你帶返我

推

師兄會唔會13號入手，一齊玩

steam買邊個version 好?

我屌，遲撚左，而家冇左半價，仆街